HKCC 2020-2021 討論區 [ 39 ] 請大家不要誤解我jack

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :
Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

lm

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Sandy Hui

Jack Chow教書廢又手緊，出卷又閪，放過請槍班人

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：
Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Cecilia Pun (我新加希望無人反對）

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

Sandy Hui N宗罪

1. 身為subject leader成日呻自己好多嘢做好辛苦，例如要逐個逐個document放上moodle，成個怨婦咁

2. 性格閪

3. Kill

4. 出卷閪

5. 扣埋曬啲唔合理分，2個lecturer求情都堅持扣埋濕鳩嘢

6. Set個arrangement同課程set到on99，例如日文1唔教片假名

7. 上堂要答問題 唔係度要扣participation分 (去廁所或者斟杯水miss左 就可以同participation分講byebye)

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指LCH1105 大專中文傳意，SHDH1004 Creative and Critical Thinking 及2科英文（English for Academic Studies I&II/Academic English I&II）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

想問各位大大 今日add drop完 仲使唔使上本身嗰班定新嗰班因為個lecturer email我話我decline 佢個堂

cut off表

填分呢到

睇分呢到

LCH2019 B02B 轉B07B
有意tg

我第一次開post 我諗應該都係最後一次

新人lm

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Sandy Hui

Jack Chow教書廢又手緊，出卷又閪，放過請槍班人

Carmen Lee

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：
Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Angel So N宗罪
1. 有錯唔肯認
2. 教書照稿讀
3. 有事就話學生唔體諒
4. 提醒佢就屌返人轉頭
5. 做嘢唔撚用腦
6. Moodle documents 1999
7. Last minute 先腥email
8. 成日都好忙但唔知忙咩
9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆
10.態度閪
11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次
12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢
13.成日認屎認屁 話自己好撚叻
各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

Sandy Hui N宗罪
1. 身為subject leader成日呻自己好多嘢做好辛苦，例如要逐個逐個document放上moodle，成個怨婦咁
2. 性格閪
3. Kill
4. 出卷閪
5. 扣埋曬啲唔合理分，2個lecturer求情都堅持扣埋濕鳩嘢
6. Set個arrangement同課程set到on99，例如日文1唔教片假名
7. 上堂要答問題 唔係度要扣participation分 (去廁所或者斟杯水miss左 就可以同participation分講byebye)

Carmen Lee N 宗罪
1. 上堂唔備課, 照書讀
2. 英文極其差
3. 講嘢1999, 係咁Eerrer, 好多胃氣
4. 改卷慢, Assignment 拖過年先派Grade
5. 笑騎騎, 放爛Grade
6. Killer
7. 上堂一有人講野就禁出去Chat room讀人個內容阻住課堂進度
8. 讀Chatbox 揼波鐘揼完場

你個post名

好人list應該加埋Cecilia 有沒有人和議

個屌老母list上上個post有更新過
貼返出黎先，下個post記得就改啦

SEHH2057 fitness B01C轉B01A/201

LM

我是jack bb打手
對唔住令大家睇到個post名燥底

可唔可以唔好quote

幾時先會改Q&A retake個part

。

LCH2019
B04A換B03C
都係gigi

Jack chow俾b+我
都好過隔離班一地b b-

下次你開post個陣

樓主應該pin呢個 咁啲人就唔洗係咁碌黎碌去搵返條link喺邊

中家中左鄧力恆 想知佢有咩罪

有冇人讀過Chinese management wisdom 想知好唔好讀同埋想知Dr.William Leung 嘅評價
回覆者爆4

Lm

ADD DROP GOD

Summer term 係咪姐係Sem 1
我見我想retake既嗰科 暑Sem 有話open to all students ，但我打去問，佢又話Sem 1先開

which subject?

想問下defer 姐係點function

Statistics C+可唔可以retake

Sem3第一日企喺度上堂留名

Year1冇 year2可以試下申請

2019-2020學年讀嘅就可以

咁我冇了

有冇Ching聽朝組隊返CC見下Jaclyn YU
利申 冇reg到

一定要加 佢真係好好人

同埋建議加埋jason

IA?

SEHH3147 child and adolescent health
SEHH2232 general microbiology
兩個都求放201D 薄酬

新Po繼續求

SHDH2046 music B01B換 201A/B/C
SHDH2201 中家 B04C換 B04A
BHMH2108 BLaw B01C換B01A/B

1) SHDH 2201 Chinese family and culture
B05C想換B02A

2) BHMH 2160 Negotiation Skills
B04B 想換B01

3) SHDH 2030 Social developmet in china
B02A 想換 B01C

4) SHDH 1022 Personal Growth
B05B想換B06A （如果中家換到202A）

BU交左錢，係咪冇得再轉科

聽朝有堂上但仲未有teams link

想問有冇人有Language and Society B01B既teams link
搵極moodle都搵唔到
有既可唔可以share比我

我都係

+１
不過我嗰科係啱啱今日add

我都係今日add 連moodle都未轉

我B01A都冇
不過諗住聽日返去f2f

LCH1057 B41求換 B10 希望有好心人可以同我換 可以嘅話麻煩留低TG 我會即刻搵你

有冇人有聽日INTRODUCTION TO MARKETING ge teams link? 我啱啱今日add
Thx

2030 Social Development in China 201B轉201A
同Lecturer同時間有意tg

話唔會fail學生 點知kill左

有咩scholarship申請myhkcc 睇唔到有

SEHH1016 Intro to it B01C轉202C/D
SHDH 2035 Value B03C轉 201A/B/C

tutorial係咪要用書？

留名

想問有無人可以share 中醫 B01D
lecture 同 tutorial teams link
聽朝要上

我都唔係幾清楚
不過睇佢個summary of tutorial task似要
求讀過嘅解答

要買，上個sem都係要學生買書
啲tut ex唔會比 要自己睇返書

有冇人放書
帶價tg

書名係咩唔該晒

Moodle好似有寫
An Introduction to Sociolinguistics by Janet Holmes

我都冇，係咪要返去上

SHDH2201(Chinese family) B04B 轉B03A/B03B/B03C/B03D

全部都online wor

Thx巴打

LCH1067 放214想轉去202、207-210班
有冇人有興趣
可課金

想問下SHDH1017 Introduction to psychology駛唔駛買書？

no
optional

Digital storytelling B01C換B02A/B
意留tg

其實讀咩

1017唔使買書，做grp project可以去拉把借嚟用
就算要買都要問清楚係邊個version

其實唔係好用得着

比較下18年算早，cc有新老師係上年先畢業.

我上個sem比佢教過AE(business)覺得佢係人唔錯幾nice吓亦都會早放，如果可以我都想reg佢可惜佢今個sem唔交我個科，比分方面其實我都唔太清楚因為我淨係得test個分
利申B+

補充一點
佢上個sem嘅時候有提過佢正職係polyu教

認真問下陳偉強教書同俾分點
回覆者爆4

想知Pauline ho做錯咗啲咩而入咗屌你老母清單

呢個FM 之前成日係呢度問埋啲弱智問題 以為佢扮
點知原來佢真係弱智

LCH1047 205 想換202/204
SEHH2031 201C想換203/201D
有冇人換可課金

求換 BHMH1041 Accounting for Non-Business Students (202A —> 202B/ C）

有無人讀過consumer behavior 求評

有冇人放Gen chem嘅書？

有 你留tg?

reg到econ了

係咪你搶咗我B01A

5係

陣間有堂要上但到依家都未有teams link

No Andy Tai

求SHDH2043 Digital Storytelling B02A轉B01A

我見到grammar仲有1個位 有冇人reg

原來係你搶走左b02b

求中家b05c換b02c
Add/drop god🙏🏻🙏🏻🙏🏻

求換language and society B01A -> B01B

你試下睇下b11有冇人放唉add drop搞到好似同d大媽一樣見到d減價野就9衝

drop到閪撚了

BHMH2004 MO class201想換B12A

有無人想轉中家 想由B04b轉B06任何一班

SHDH2035Value Class 201A 想換201C
意留tg

BHMH2005 OB
B02C求轉B01A
有意嘅ching可TG

2005 OB B03B 換 1101 HRM B04/B05
薄酬 tg @hk831hk721

有冇人想換2030 想B01B轉去B01C

ECON Kelly 教成點？

SHDH1017 202B求轉203A/B
有意請留TG好人一生平安

我都想B01B轉去B01C

1.LCH1105 中文B10 想換B11
2.SHDH2049 中西溝 B03A 想換B03B/C

hrm drop咗Florence Ho, add咗Jessie Ho係咪好不智？ 見到啲人話Jessie俾分緊

中家b02b轉去b04

終於

1004 cct b010d >b09c/d
有冇人可以換

點解咁多人想去b01c
琴日俾我搶咗你個位

Reg唔到中醫

staffing and selection係讀啲咩
google左都冇好多評論
求評

有冇人知EASII 嘅Jayson Lo點？為左2031而是但reg左佢

有無人想讀storytelling B01D
想要mass media A/B

yes

有冇人讀過SEHH2358 Information Management?
都唔見有人評下呢科

想知其實CAT有冇用？

中醫呢啲科都冇位，唔係呀嘛

另外求stat B02A/B想轉去B01B嘅🙏🏼

有無人可放比information management 個位我

星期六上堂都冇人放？

冇

有冇人知2050 creativity 其實讀啲咩

add drop god

就係一個位都無

Music b01B 想換b01A 留tg

等多陣啦
我琴日朝早放嗰陣有2 3個位

求放SHDH3104 201C班
求放SHDH3109 201A班
想同frd一班過埋最後一個sem重酬

求BHMH1103 Introduction To Tourism
B02AB or B03ABC

有冇人想換personal growth 想B05A轉去201A/B

求BLaw 依家B01D 想轉B03A/B
已排preference
有意留tg

EASII Jayson Lo 定係Michelle Cheng 好？

Matthew chow定Jessie ho比較好？爬過文2個都好似好伏咁，所以唔知邊個好啲求評

SHDH2201 中家
B02B 轉 B04B

點解FA兩個ben都咁多vacancy

另外想問有冇人drop becon B01A
用fm B01A 換

LCH2019 B02B 轉B07B
有意TG

同問

你咩班

LCH1047 215求換202/204/206
求換可課金

有冇好心人肯同我換
同lecturer 唔同時間

今朝咪出現過204囉

準時10點無哂 又係同我講full左

跪求放1101 HRM B04/5

Pfp 2144 A01A 換HRM b04b/b05b

1) SHDH 2201 Chinese family and culture
B05C想換B02A

2) BHMH 2160 Negotiation Skills
B04B 想換B01

3) SHDH 2030 Social developmet in china
B02A 想換 B01C

4) SHDH 1022 Personal Growth
B05B想換生死觀

中家 b02d 求 b04b
Value and ethics b03a 求b03b

Tg :

想知+1

SEHH2031 stat B01b 換 B02A/B

放SEDH2043 storytelling B01D
換SEDH2026 mass media B01A/B

推

1068 Foundation Maths睇黎好多人fail

有冇2110 CB B02班嘅人開唔到條teams link

ching你比Jessie教過？不過Florence係咪教得唔好？

求評EAS 2 danny chan

有冇人有FA 2101 link一陣上堂 仲味有link

2201 中家B04b想轉B05/B06任何一班

推 求好心人

有冇人可以放digital storytelling

中家b05c換b02c/d都會得
🙏🏻🙏🏻

push

會唔會考慮b02d thanks 🙏🏽

Tg ? have b02d

2005 OB Andy Chan係唔係killer完全reg唔到Doreen

1101 HRM B03B 換 b04/b05
tg @hk831hk721

1105 中傳 B04 -> B07, 12, 16, 17, 21
2108 Business Law B01D -> Financial Management B03
Value B03A -> B01ABC / -> Music B01ABC, 201A
2031 Statistics B01C -> B01B

Push

Econ b11b換b11a

有冇人放中西溝
頭先見到有位但係撞咗

有冇人讀過English for workplace communication求評

SHDH 2201 中家
Ms Wai-Yan CHIANG 求評

B02b有冇興趣

尋日閃咗一日乜都無，今朝十點準時入去見到3個唔係Helen唔係Jean

LCH2019
B04A換B03C

上個sem係讀環保個啲野

暫時無🙏🏻

暫時無

SEHH2238 202C想轉201 有冇人換

Lch1006 Jean Cheung 求評🙏

想問下讀完1008 可唔可以再讀2031?同埋讀晒兩科有冇影響?

SHDH1015 gender 2個人想201D轉201B

有冇ching放SHDH1004 CCT 11A
小弟11C求轉11A
好人一生平安 gpa過3爆4！！
有意留TG🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

冇影響 只係睇你想唔想讀咁解

唔該ching

BLaw 咁多人想B01轉B03

簿酬收B01D
放storytelling 202B

Tg?

有無mass media換

有冇人知如果依家有speed offer 但係唔交錢 之後佢仲會唔會收我
利申:sem 3 爛grade

一係你幫手reg mass media?

佢地去到8月都會jer住你交錢

Push 1

1.LCH1105 中文 B10 想換B11
2.SHDH2049 中西溝 B03A 想換B03B/C
3.SEHH1028 stat B04A想換 B04B

係咪我8月都仲可以accept佢哋offer

2196 soc cul 201c 換 202a/b

可課金

你要邊班？ 留個tg俾我呀

@kero827482

SEHH1007 ITB B03D想轉B03 A / B
tg @badbadbadgirl

2201中家B04b 轉 B05/B06任何一班
有SEHH1016 introduction to internet technology 求 SEHH2358 information management

SEDH 2026 B01A/B

2005 OB B03B 換 1101 HRM B04/B05
tg @hk831hk721

係，speed永遠有位

上個sem比佢教過 幾好

BHMH1103 b02b求換b02a

Love, Intimacy and Identity (201) 換
Music B01 all or Fitness B01A/B

感謝你祝你爆4

@ian12345678

2201 中家 B01D想換B01C

有冇人有healthy living and common health problem b02D?😕
可換intro marketing

BHMH2002 Econ B17B想轉B14C🙏🏻2個都係Kelly教🙏🏻

有冇人讀過CCN1016 Introduction to Internet Technology ？文科人讀會唔會炒？

Retail b02b想換HRM b03

換剩一科 求好心人換
LCH1047 215 想要202/204/206

有冇經典重溫留名待笑

結果係邊個

Retail B02C轉B02B/A
有意留tg 謝謝

想問下 Information Technology in Global Supply Chain Management好唔好讀

Retail 彈岀又彈入嘅 以家又話唔一定要翻campus 上tutorial 照有teams link 爭啲drop左佢

1016 intro to IT 想201B轉201C
有冇手足幫幫手

教書：Jessie >>>>>>>>Florence

俾grade點

Jessie 俾分好緊但係教書好好，你唔會悶問佢野都肯答

野人教 無岀過asm分 最尾B左

BHMH2131 B01A轉 B01C/D
LCH1105 B18轉 B19
有意tg !!! Thanks🙏🏻🙏🏻

1.LCH1105 中文 B10 想換B11
2.SHDH2049 中西溝 B03A 想換B03B/C
3.SHDH2048 中史 B02C 想換B01A

LCH2016 Grammar in context B02B轉B01A
中家B04轉B05

Ching咩班
我都冇朋友

Retail B01C轉 cb B02C

求放commercial banking/ b law b03
可用ia/ca 換

咪玩啦
大把year 2都未收到offer
Sem 4 點會對佢哋來講唔重要啊

1. BHMH2131 B01A轉 B01C/D
2. LCH1105 B18轉 B19
3. BHMH2160 B04C 轉B04A
有意tg !!! Thanks🙏🏻🙏🏻

求SHDH3109 soccial welfare in HK 201A, 小弟202A🙇‍♂️🙇‍♂️

但我見到收到offer嗰d話終於可以freeride人

你咁驚你咪讀啲唔洗做Project 嘅科囉
你估Year1唔會有freeride咩

其實sem4對好多year 2嚟講仲係好重要

咪係
Sem3咁重要都會有人freeride啦
Yr2一堆3.2 3.3仲要追gpa

又起晒鋼咁
Ching有啲科必修冇得揀㗎

一堆3.2 3.3 sem4仲要追gpa等n手飯
邊個話sem4唔重要
同yr1一組唔代表唔會俾人freeride

想轉班 SHDH2191 203C—>203B

咁咁驚咪一個人做曬成份囉

條友講到Year2就好似係原罪咁
就一定會Freeride佢咁
心諗：你咪又係會做Year2

唔好意思
我毒撚表達得唔夠好

搞到我yr2想入去freeride佢
可惜上個sem讀咗

謝指正

想問吓 SHDH2189 Developmental Psychology Ms Claire Kan定Ms Katherine Leung好啲？

mo b02無link上堂

之前啲po 佢每個reply都九唔搭八

同求

中家 Kelvin ho 求評
比分緊唔緊

求好心人

求生死觀/food hygiene and nutritional health sources
望有好心人幫幫我
今個sem讀嘅都可以揾我
我單打獨鬥都想揾個隊友

想係暑sem retake F咗個科但係佢冇個科揀 我係咪應該揀差唔多嘅GE科？真係唔係幾明有冇人講解下

1105 中傳 B04 -> B07
Financial Management B03A -> B03B
Value B03A -> B01ABC / -> Music 201A
2031 Statistics B01C -> B01B

btw有無一陣上fm b03b嘅同學仔可以比link, 岩先reg到, 上住先

F咗個科叫咩名

唔該晒你～ 咁ching知唔知Ivy會唔會相對冇咁緊？

SEHH1031 INFORMATION TECHNOLOGY FOR LANGUAGE STUDIES
唔該好人一生平安

想問下statistics係咪好難讀？

我科科都沒朋友
哭出來

唔緊 幾好人

compulsory嚟，無得揀嚟讀，遲啲要retake同一科

哦原來係咁 咁我喺咪唔洗搞任何嘢就retake到？同埋最後想問埋幾時會retake呢科唔該曬你

跪求nego BHMH2160 b04C 轉 B03D
同一個lecturer

我英文真係唔勁
比個reference你，我test係73分其他分我就唔知

你去myhkcc enrolment statement睇下有無呢科
無嘅話就自己去Add/drop個add入去

想問吓consumer behaviour tutorial係咪真係要返學校? 琴日先reg入嚟 又唔見tutorial link

Ching係咪調

唔同班

係

咁佢比分應該算正常
唔轉lu
唔該Ching

重酬 求讓value

麻煩留tg 我唔記得點call自己條link

有冇人讀 LCH1024普通話-B05
啱啱add入嚟 Moodle無team link
可唔可以sd條link黎

求Values B01D轉B01A/C

求BHMH 1103 intro to tourism B02C換 B01A

Add Drop God

係咪見到呢到有就得唔好意思蠢得滯麻煩曬你

我都唔知, I try try

Tourism b05c想轉b06c

望上面sem2(啫係宜家個sem)

有冇人放 SHDH2030 (social development)

SHDH2201 中家 203A
轉去
SHDH2030 201A /201C

中家b05c換b02d/c🙏🏻🙏🏻

入過add drop睇過冇呢科加入sem2

+1 同問 我喺Moodle上面搵唔到條link

小心人地去平機會告你

有冇人SEHH1070想要203A
我想要201A／201B

想問下有冇人有2004 Mo 201 lecture link
琴日已經send咗email但冇人覆我想上堂呀
tg @badbadbadgirl

如果今個sem/summer都無開就辦法啦，要等sem3/4再retake

哦好嘅唔該曬

真

中家 b02d 求 b04b

Value and ethics b03a 求b03b

Tg :

中家 B06A 求轉B02任何一班

想問點解field tip有甘多位

Ching 你試下哩條

有冇人放2041 202呀

你直接㩒呢條 我講唔到嘢

如果仲有咩問題可以揾返自己academic advisor,佢地好樂意答你問題

好

有冇人有English for workplace communication tutorial team link
岩岩add入黎無link

Bhmh2003 george law 求評

想轉1105 223去219有冇ching可以換

1) SHDH 2201 Chinese family and culture
B05C想換B02／202A

2) BHMH 2160 Negotiation Skills
B04B 想換B01

3) SHDH 2030 Social developmet in china
B02A 想換 B01C

4) SHDH 1022 Personal Growth
B05B想換B06A （如果中家換到202A）
或者換生死觀

BHMH2147 Retail求讓B02A/B
可用B02C換

樓主等自修啦 lect播moodle條片 講一兩個字既中文意思就算

2031 stat 202A求換B01A/B01B

求SHDH3109 Welfare 202A & 202B互換，可以夾排Subject Preference

感謝Add Drop God終於reg走左Pamela Ho

想問俾分方面點

有咁差咩？佢講書係有啲悶但係我覺得佢教得幾好

SEHH1034 206C求轉204C

多謝晒你

我攞A既但有份asm好怪我90%A 10%F final A
fd 90%A 10%D final B

挨左佢3星期真係麻麻之後走曬堂 佢都係英譯中解釋下就完 靠自己final A

多謝晒你祝你收offer 收到手軟

自己睇路唔轉走就揾定fd打救

SHDH2030 Social Development B01C 求換 B01A
都係sylvia
想同frd一齊做project

SHDH2046 201B 求轉 B01A
有意請tg @hiitsme00

可能你係90+ A 10- F
你個frd 90- A 10+ D
其他科都有呢個情況

幾鬆

LCH1105 中文 B43轉B44
SHDH2035 Value B03C轉201A/B/B01全部
簿酬

Tourism 有無人b06c想轉b05c???跪求

中家 b02d 求 b04 abcd

Value and ethics b03a 求b03b

可課金🙏🏽🙏🏽🙏🏽

Tg :

我想問全部班嘅vacancy 都係0
係咪代表無得轉班
想求BHMH2113 B01B -> B04B
可課金

Tourism B02A 求B06B

應該reg 唔走不過有fd話佢鬆手

1024普通話 204換201薄酬

講出心聲

中家 B02A求換B02C
CS B05B 求換B05A

自己握自己

求SHDH3109 social welfare 201A, 小弟202A

Ching 係咪俾佢教過？

中化 SHDH2017 B01A想轉 B01B
China the era of globalisation B01C想轉B01A🙇‍♂️🙇‍♂️

開Sem啦威
及早準備要讀SHDH1004Creative and Critical Thinking 嘅同學可以tg問下我野啊

) SHDH 2201 Chinese family and culture
B05C想換B02／202A

2) BHMH 2160 Negotiation Skills
B04B 想換B01

3) SHDH 2030 Social developmet in china
B02A 想換 B01C

4) SHDH 1022 Personal Growth
B05B想換B06A （如果中家換到202A）
或者換生死觀

Music B01B 想換B01D
IB B02D > B03A （如果music換到）

SEHH1012 中醫201B 求轉B01B

BHMH2147 Retail跪求讓B02A/B
可用B02C換

1.LCH1105 中文 B10 換B11

2.SHDH2049 中西溝 B03A 換B03B/C

3.SHDH2048 中史 B02C 換B01A

我想問BHMH2002 Introduction to economic Kelly cheung 係咪killer? 教書好唔好？

放棄啦 轉唔到架啦

比分勁鬆手

Social development of China B01B想轉B01C
都係Sylvia 但tutorial時間唔同
求換

Retail B01C換cb B02C

咁我等你入b01c

我想要b01a

Social development b01c想換b01a

Agree 上佢堂聽唔聽得明都成問題

求放中家202b/c

有無人放中醫B01任何一班可薄籌

最好是B01B

SHDH2051 Positive Psychology in Daily Life B03C換B03B

LCH 2019 commu b04b轉b05b
BHMH2160 nego b04a轉b04b/d

我想轉201AChing你本身咩班

B01C啱唔啱洗

我無讀中醫我係想add入去

SEHH1016 Introduction to IT 202A>202D
SHDH2049中西溝 201A>201B
求換

Ching有冇識人想Welfare 202B & 202A 互換？

MO JENNIFER 越來越多位

你邊班？

B01C

yes,上咗第1堂就知道食晒屎

你意思係Florence?

重酬 value 201ABC B01CD B03B

留tg

有興趣呀我係B01B，不過我有一科撞左時間，已keep住mon實add drop 中

SEHH 2031 stat 想B01B轉到B02A

放SHDH2043 storytelling B01D
換SHDH2026 mass media B01A/B

撞咗堂

yes,係佢

有無人會放中醫求B01任何一班(最好是B01B)可薄籌

點解仲係咁多人想讀Stat

Thanks ching

放SEHH2057 fitness B01B
換SEHH1016 intro to IT B01任何班

SEHH2238 202C求換201

introduction to tourism有冇人可以換想要B02A，我係B02B

唉！Rachel 今年冇教。。。

有冇人可以講下蔡維玉點解好

Reg唔到music

如果係Florence 教 我建議趁早Reg走佢 佢講書真點1999

中醫(201B)想換value

竟然放fitness

我知道ar, 但係其他班全部都係Vacancy :0，所以應該要自修

呢度真係好笑
Year2唔like year1
相反又有

有冇人上Jason yeah堂上到喊？

少少串
不過幾好
又唔kill

今日好多201喎 見到4-5次

屋企問題做唔到佢呢科既功課同上堂
希望換到

中西溝202A求換201D

真心呢 點解大概幾點
我今日係咁睇全部都係0

再推一推

value Ms Anita YEUNG有冇機會嬴?

2031?
唔係
但唔好打算出貓
Jodie 唔會放過你
但你正正常常咁上堂應該唔難

oh...不過呢科真心易靚grade，karly又好好人！
利申:上個sem A

Reg jodie=贏

10幾點 201
11:49 B01B
11:58 201
12:03 201
同埋13:00幾 201

師兄有冇諗過讀其他科可以放少少金用其他科換

或者我幫你搶It

ching有留意上年sem 2嘅statistics 出貓事件就知幾大鑊

冇啊 唔好意思
淨係想轉intro to IT

有呀

知道
不過stats 2031 入三大必讀
City Poly 都有business stats

LCH 1105 可換 留tg?

我隔10分鐘望一次都見吾到 reg科真係好睇運氣

唔該晒你呀Ching
但點解我呢啲時間都有睇過但係都見唔到

2031 202A求換B01A/B01B薄酬

唔好喊

BHMH2002 B13C 換 B01A/B/C

大家un 5 un?

不會有位的

可能你太慢我每1秒都更新緊
但佢出極都係201撞曬時間
之後朝早個b01又唔夠人快

BHMH2131 marketing research fundamentals B02D > B03A
SHDH2201 中家
B02B > B02C

求好心人換

有位就偷笑

中文傳意 207 有位啊啊啊
要嘅快啲add
放返其他班出嚟

今日見到B01A有位 甚至B02都有 但我refresh緊B01B 見到B01A按next已經冇左

compulsory黎

啲人手速好快 根本就REG唔到

B02 有位左幾分鐘 冇人reg 我撞時間所以reg唔到

玩呢啲根本就係鬥網絡快

SHDH2035 Values and Ethics in Daily Life
Ms Anita YEUNG 求評

想問下 cct arthur chin 同 Gary ho 邊個好啲

之後唔會有人放的

有冇人可以同我換BLaw
B01D想轉B03A/B

有冇人同我換social development
我b01c想要b01a

冇所謂 本身francis 今日reg到elegance已經滿足

真 Elegance教書教得好 唔洗再reg
利申 sem1俾佢教1008

Social Research 嗰個Jason？

貝貝好

Francis=自學

你個名係咪business econ嗰個

今日上過francis 係咁叫人唸清楚讀唔讀 話好難

Science邊有得走
商科pre reg中曬jodie

哭𠹌咗掛住爸爸了

之前都係Francis
有位即走
All > Francis

Francis除咗衰1999仲衰乜
好奇一問

商科wk？關唔關事

關

Science compulsory 架咩

Yeah 你un5un?
我依家喊緊

Un緊

Compulsory果啲就加油啦
啲科唔太難讀 只要做熟PP就得

好奇jodie點解好過elegance

Jodie=數科之神

其實大家點睇form group果時問GPA，咁樣係咪好衰

我都想啊 但冇啊 如果呢兩個點揀好

佢講嘢極悶 同埋個feel 教書流流地

Jodie好啲嘅

想問下gender 定music 好讀啲

幫你推一推

個個都想同高GPA嘅人一組
不過問嘅話好肉酸🤭

大家O5O?

無啦無啦

唔衰
不過人哋高GPA 又驚收咗offer freeride
低又唔想要咁點先

BHMH2147 (B02A) RETAIL AND SALES MANAGEMENT 想要BHMH2147 (B02B) RETAIL AND SALES MANAGEMENT

佢上堂吹水咋喎，咁都唔明

2201 中家 B01A換B01C

求shdh 2201 vacancy
咩class都得 last sem想畢業

但係點知果條友係未free rider，加上如果我願意比先呢

1103 b02b求b02a

點會呢
如果人地有三大offer係手 仲點會同你做野

跪求換
1004 CCT 11C 求換11A
有意留TG 薄酬🙏🏻🙏🏻🥺

我又唔UN 又唔 O

見到啲人又UN 又 O
感覺呢科無了

你願意畀先 之後人哋同你講佢低過3你係咪即刻話踢佢走
同埋爆4都會free ride人

岩先都有個year 1話year 2 收晒offer 驚freeride
高GPA 都應該大部分應該都有offer
但其實有啲會keep GPA 入三大
低GPA一樣可以freeride
其實唔知問嚟做乜
唔驚得咁多 睇運
好彩咪撞唔到freeride

每日一問
有無人有SEHH1069 203任一想同小弟個202A換

三大 conditional offer 好高

真呀 GPA唔代表一切

呢科讀咩 我見好多古文 文言文

頭3個sem gpa4
sem4 攞gpa 3都3.75左右啦

1.LCH1105 中文 B10 想換B11

2.SHDH2049 中西溝 B03A 想換B03B/C

3.SHDH2048 中史 B02C 想換B01A

好似新科來？

分析中國營商技巧，例如海底撈營運方式同優勢，然後比一堆concept你記同運用，啲文言文其實唔多洗理，最緊要係識理解啲concept

3大未必咁早派
可能6 7月先有
利申聽talk講

有冇Ching 有English workplace communication sources ，可以交換其他科

有冇ching 有中文傳意source share

Hea答式上堂，自學把啦

想問 eas2 jean cheung 好唔好? google 有人話好有人話唔好

可唔可以tg夾下！ thanks

Isa is the best

有冇中醫B01D想一組？

我都知,岩岩見到janice choi 就狗衝,轉左herman ip 去 jean cheung

有冇gender 201B嘅Ching同201D換？

2002 mkt B13C 轉13A/B 有意

中家b05求換b02d/c/b
有意留tg！

想問下gender定music 好啲

求Nego B05A轉B02A/C/D

2048 中史 xilin guo 伏唔伏

依家努力UN緊

想知有冇人會返campus上堂
有
冇

Ada世一好想reg佢sem B becon，但係太難點解Ada bb唔教多啲科

會唔會用英文教書？

10點可能有位

返去昅女炸 唔係你以為hhb 咁多engine 仔咁勤力讀書咩

筆記都係英文？

ppt係中文，上堂就lecture英文 tutor廣東話，佢moodle上面會有個錄好左普通話版嘅ppt

1101 hrm b01c -> b04c/b05b
2201 中家 b01D -> b01c

係 我都想轉

SHDH2049 中西溝 B03D換 x2

SHDH2192 isw 201B—>202B
已排preference
有意留tg求成全

SHDH 2052 201B 求換 201C

落堂送朵花俾大家

無乜特別好，亦都無特別差，要學嘅嘢佢都會教好。

不如讓左個位俾我先

香港史同Chinese management wisdom邊科好啲

有冇人放2005 OB書？
帶價pm @hk831hk721

唔會有呢一日

online 上堂完全識唔到同學
好驚project冇組

有無人放AE (business) 2既書？
有意留tg

+1reg唔到同fd一組
今個sem仲要科科都有group project

Tg？

LCH1105 中文 B14 轉 B29
BHMH2160 Nego B01D 轉 B05A
可薄酬

再求BHMH1041 Accounting for Non-Business Students (202A —> 202B/ C）
一直有排preference

保B已經好開心

你明唔明白啊？O唔O？以為自己好L幽默

Ching自求多福 hksoc俾佢派爛grade

中文LCH1105
B41轉B44

求放中家202b/c
可課金

心中默默流淚好彩係sem 4先讀

唔好意思 頭先個system 幫我轉左 應該放左個位出黎 你可以試下用system轉 sorry

我B05a

識reg一定reg Yeung Chun Yin

留tg?

啱啱先俾人問屌
聽人講hhb啲人好好多
wk全部問過gpa先問兩句就起哂鋼

Fitness B01C求轉B01A

我都有 明明揾我先 但知道比佢低之後 拋個波比佢嘅朋友 跟住冇覆 有時寧願比lecturer分組

有無人知indicate subject preference點樣先可以successful揾左人調兩次 今日10點就即刻放上去都unsuccessful

拋個波比佢嘅朋友
一樣。。。。。
之前啲功課(非exam midterm)驚死我攞左分咁 問兩句傾下姐屌

我明讀到sem4第一次add wk個邊，就比人問gpa 分組，原來wk啲人咁勢利

各位巴打絲打，其實 intro of econ 洗唔洗買書？

No

求中家
有中西溝ivy man

其實online佢又唔識你 比人問都好正常
f2f又唔同講法

同埋有無ching 有intro to macroecon 嘅source
比Fione Chiu 教好似好難catch up 咁

hhb啲人合作愉快架嘛互相幫手
（ 唔係exam midterm）
次次答gpa勁心虛

唔覆pm都知咩事啦
仲係咁want to meet frd, you busy?想點
係咪我見識少online係咁樣識人嘅咩

thx

但係冇爆4唔一定都係freerider嚟嘅

reg唔到啊 佢都係我心水之一

你一定係靚絲

咁你有冇問返佢哋幾多GPA？

中家
B03B/C/D 轉 B02A/B

I want to meet freeride 臭雞too

aimA
應該唔差掛
已經冇朋友唔想問太多

u busy？

我都無問 少尷

有聲

話說有冇人係hhb讀love intimacy identity睇上面咁講搞到我好驚

BHMH 2131 MRF
跪求 B02b轉 B03a/b
有意可tg聯絡

BHMH2160 NEGOTIATION SKILLS
B01D 想換 B02A

跪求大神相助

Marketing & PR

放 SHDH 2035 Value 201A
有意留tg

me busy busy too
u r very very good

SHDH 2035 有201A

已收Offer今個sem唔撚做嘢報復社會

求EAS 2 lecturer 推薦

Ching讀咩科

點解會起鋼，唔啱心水咪話唔好意思就得

Business

讀咩科

好耐無見

f2f你點知條友係咪freerider你點知條友會唔會交垃圾

F2F睇樣，唔侵毒L玩

hhb yr2 從來冇人問過我gpa先分組

咁原本f2f 佢哋敢唔敢問

上堂唔好玩手機

CC都無夜晚堂上

我Speed

我 CC fm

求放中家202b/c 想同frd一齊做grp project
可重酬

難怪咁多女搵我一組
我仲以為睇成績添
原來係睇樣

車主係咪已經走了

可換？

DLLM
建議問GPA 一律答4.0
嫌人低GPA 自己揾fd 組隊啦

我覺得問gpa都係睇下條友做唔做嘢姐
利申過3就收 唔要求3.7/8 up嘅大佬

自己講先再問囉，尷尬少少好過俾人free ride

CC幾時先全面f2f
油麻地果欄封左區
紅磡舊區做左指定區域

啲老師又話要等膠層安排
講到自己都冒住生命危險返黎教書咁
真係多撚謝你

有啲唔係
>3.7就收
低過3.7就唔收
即刻嬲撚咗

你係咪想講 cc幾時全面轉online？

直接寫自己個GPA出嚟同埋對groupmate嘅GPA 要求

全面online 自膠sor9

高過3.7都唔收點睇

咁高要求
高過3.7一定要有嗰種有offer嘅hea撚 小心啵

我搵grp mate嘅準則係智商正常同會做嘢 唔交垃圾

自己做啦 分乜group

可以 上面有留tg

係咪indicate2科以上？係嘅話就唔好禁all or nothing

你而家邊一group?03d 想換03c

有冇人放SHDH2192 Introduction to Social Work 202C?
可課金

可以B03C 換B03D

fm bb

收social development in china任何一班 $1000

真 我有offer 都唔驚我freeride 佢

出到$1000

開左2班
如果有得retake 應該更多

屌你老母
我frd 3.6尾3.7搵谷眉都俾人嫌疑
自己咪又係冇3.7
wk啲人咁撚串咩

一律建議自己一個做project

同學好熱衷返學校上堂
你米阻止我哋返學拉

咪就係
驚咩reg2031呢啲冇project科囉

CLS

唯有聽日再試

早知遲d先放

中家B03B 轉B02A/B

早起的鳥兒有蟲吃，聽朝準時十點望下，感覺行完preference順啲

啲垃圾問完人 自己又唔講翻先仆街 最後俾我屌c都唔多謝句 喊撚咗

Year 1嘅時候Wk 人問:你dse 幾分
Sem 2-4嘅時候:你GPA幾多
Add drop add唔到同fd一班真心慘

Business econ更稱心

Dse真係唔代表啲乜
身邊有人b5 22分cg得3.2
有人b5 15 yr1 4.1上咗岸
好憎啲人自己又唔係3.9 爆4但又要嫌棄人連3.6都嫌棄3.6係咩玩法

Ada教好好多

Ching 你中家咩班？

1105 中文214想換215 or 215換214
2201 中家B01A想換B01C

2201 中家求放202b/c
價錢可議

201C

冇比人問過
可能我太毒

Cb 被iris 教，課程內容唔算好深，不過會有啲悶，上堂記得寫低啲解釋ppt比得好表面你，tutorial ex 仲難過Final group pj 就睇組員啦

你就嚟自爆

ds科
勿相認plz

放SHDH 2035 VALUE

201A

Florence Ho 真係搞唔掂 一半時間係整電腦

BHMH1102 Hotel operations Rachel Lam咩人嚟
有冇ching指點下

2201 中家b05c
求換b02a/b/c/d任意一班都OK

2133 staffing b02c求換b02a/b
🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有無人讀grammar in context 想招隊友一齊讀

有冇人有2005 ob 書？留tg thanks

Halooo

Thx ching 祝你過3爆4

你咩班？

邊到有睇moodle冇寫 淨係比link叫我地買

教書唔算悶
最主要係佢把聲會令到你好精神
俾分都正常
真係要講都少少偏鬆

ching 你係咪可以放

Pm plz

所以冇咩事唔好reg佢 上個sem佢搞部電腦用左大半個鐘去搞 最後教得果少少野就落堂 reg到佢真係大伏

我有hrm b05b但係想問有冇b01a/b

有咩可以幫到你

有 你留tg 我俾你

我嘅訴求係返學！！！

Tg @ineverknewihadachoice

cc library好似揾唔到
libgen.rs 揾到 但係舊一個edition唔知岩唔岩用

是
本人強勢回歸
有冇掛住我

有

今日上堂覺得佢好嘈
聽係咁講畀分鬆我就唔drop啦
唔該ching
信你

好大負擔
不過係ok
佢把聲係有啲尖
但聽慣就冇乜嘢

你都係今年讀？

上完Social Research 第一堂tutorial之後，我覺得呢一科同MHS一樣咁閪。

愛死你
我成日問on9問題都係你同令外一個4個字嘅ching答

Er er er都用左大半時間

仲有[呀吓]

竟然記得我
唔緊要啦都係幫得就幫啫
同埋你問個啲問題咁啱我又知咪答下

in ada, we trust
無econ底係佢手上拎咗兩個A

Ada真係好好人，問佢好多野都肯答仲要答得好詳細點解佢唔教多啲
利申econ得B，becon A

巴打覺得a&p同CB邊個好啲

放break果時叫人飲水水 笑到我

聽講佢好似70幾歲啲電腦野要問佢姪女

睇樣似80路 講野同諗野都開始慢 好似放慢黎教書咁

LCH1105
中文 B41 求換B44🙏🏻🙏🏻🙏🏻

師兄becon compulsory？

crm最好

親 我都好掛住你

感謝🙏🏻

求stat Maggie LAM評價

2311見

Thx 絲打

過嚟fm啦
一齊讀

想問下有冇人有Japanese I sources
tg @hkong721

唔識計數

小學數學嚟

垃圾科洗乜source
有source都冇撚用

想睇下mid term同asm 係點出

Mid term玩猜謎
Asm係translation

CU2311?
聽日上堂見

想問有冇人SEHH 1015 Healthy Living B02D轉B01A/B/C tg@ineverknewihadachoice

咁ivy
佢都教得好

SEHH2311

我覺得MHS算好好多

instruction 1999
加句號冇扣分

難估過女朋友諗乜

想問下有冇year 2 嘅人係submit左non jupas之後到而家係０大學回應包括interview 同offer?
我係連教大恒大都無反應..😣 唉，會唔會持續到９月 or forever..

*加句號或者冇加句號會扣分

你留意下database
睇下依家有offer嘅人gpa係幾多
自己個gpa一般喺幾月先出offer

gpa幾多
含大過3必有

同埋我記得你係science嗰邊
過3就有ugc
請俾耐心等待

我過３， 但係大學包括恒大亦完全零回應， 唔好話offer,連封email都無

唉！ 我都知但係reg唔到

未派到啫
每科派嘅時間唔同

幫fd問，求換1012 中醫201B —> 201A

ching 中家 203A 有冇興趣？

求bhmh2002 202a teams link

講起cc終極大伏屌你老母list新成員carmen lee
當年我睇咗依兩條木契啲留言講到佢咁好先揀
點知伏到阿媽都唔認得
建議可以將依兩條友同Carmen 擺埋一齊

LCH1105 B43轉B44

想知亭因班點係咪長期全部都0

其實都真心佩服佢 咁老又識啲電腦又叻 但reg佢就真係要三思

唔亭因都係0 無分別

有冇Ching 讀 Chinese Family 要203A 可用B05C 換

我用203A 換你既B05C

班班都長期係0 點reg

飲水水

ISR mean係B-
加油啦
我畀Keith教 都係B-

想問教咗咩，我掛住reg科無上

我喺35號po嘅#22講過
你可以去睇吓

認同呀ching
Intro to econ咁多要求又要畫圖麻撚煩
仲要好多人都吹奏

做乜個post名無咗光復香港

佢真係叫人飲水水唔係我寫疊字扮可愛 係真係佢講 唔信你上佢堂聽下 一到放break就叫人飲水水

好qq

兩科根本就完全唔關事
cct玩腦
value考你寫文同埋有邏輯 用唔用到個theory apply落case

個個都自稱 Aim A(好多freerider都會咁做)
可以理解點解會咁做GPA最客觀

我都想知

ching你食開屎㗎 crm都叫最好

我reg到喎
咁啱有人放位

arthur好好

樓上兩個死基佬confirmed

小孩子才做選擇
anp相對地會好玩啲，不過成績就... final 俾人屌到飛起，詳情請見之前考anp時候嘅po, 但係anp有個好處係佢會攞你份gp pj 出去參加比賽，有多樣嘢寫

SHDH 2201 中家 B03A想換202C或者201D

驚國安法

你過3報教大啲BEd應該好快有得in下

易B+ 難A

好難捉摸到攞A標準

AE2（business) B09Jimmy->B48 $800

我想問一問Preference order係唔係只可以一科轉一次?啱啱莫名其妙俾人reject左申請

我讀嗰陣仲要無咗個mc test on99

比賽Sem 1先有 Sem 2無

啲gay lo真係好核突🤮🤮🤮🤮🤮🤮🤮

有冇ching可以講吓AE Jimmy 俾分緊唔緊

2031 Stat A02A 想轉去A02B or C
有無人呀

我全部大學都係今年１月初至中先報，大部份都係main round deadline前， 唔知係咪需要等多一個月or 我太遲報所以有影響。
我science cgpa只是剛剛過3

係
特別當呢句係由個死基佬講出嚟仲核突添

sor
2031 Stat B02A 想轉去 B02B or C
有無人呀

我都比carmen教過 但我完全係自習佢都知
因為呢科係mo所以唔聽佢up都ok(佢講英文係幾難聽

但我問佢野又答到我好詳細既
知我個組有freerider酌情俾高左我聽我呻個條仆街
聽咁多人講mo proj咁kill最後我都A-左

所以如果係背書科又唔洗咁擔心預到佢
因為佢比分唔緊的 係講書1999
其餘情況我覺得reg到佢都唔洗太驚既

至少等一個月啦
10月尾報都1月頭先收到offer
急唔嚟

Jimmy教你都放？ 少癲

LCH1105 大專中文傳意
B41想轉B44 薄酬

因為聽人講佢比分好緊 係grammar lecturer 少淆

AE大科都爛grade你自己問題

佢唔知今年係咪受刺激暴走
唔單止教書唔掂 連態度都好差
問非所答 同埋扮Nice扮得太明顯 好假
比分又緊

佢好好人 當初第一個sem Eas佢教攞A 英文呢啲科好容易爛grade 所以我自己覺得邊個教都差唔多 加上佢係教grammar 不妨試吓上佢堂 唔識去煩住佢 佢都好樂意解答你

呢啲lecturer可遇不可求

又靚仔

SEHH1034 ict 206A -> 202b

SEDH2036 HKS 207B-> 203 a/b/c

薄酬🙏🏼🙏🏼🙏🏼

你幾時reg

勤力d溫書 佢都ok

LCH1105 B43轉B44
簿酬

SEHH2057 HEALTH AND FITNESS
B02B 轉B01 BCD
薄酬 留tg

當年佢個鳥巢頭

想問lch1006 flora mak 洗唔洗reg 走，求評
今日上完第一堂有啲心郁想reg 走

多謝晒

有冇人讀過1103 intro to tourism + 2160 nego skills
有嘢想問，唔該

心急人上

2科online都係垃圾
建議drop

不過1103好撚hea

mkt Deborah tse求評，thx

nego唔算垃圾啦

一地b grade

好急要12點前換到 幫幫手🙏🏻

HHB合作愉快齊齊爆四👍🏻

星期一下午

求fitness B01D 轉 201A/B
有意留tg

真 我已經收哂conditional offer
就算今個sem D哂都會meet到requirement
但我唔會freeride人 正常都想靚grade grad

想問下music 有冇 201D teamms link
啱啱reg到

Indicate preference 竟然成功左
Reg 到music

中家有冇人
B02B 轉 B02A
或者
B02A 轉B02B

俾佢教過其他科 幾有心 比分都幾好

想問macroeconomic 大概教到邊

B01B有興趣？

2108 Blaw B01D想轉B03A/B
求好心人

依家我見2031 有好多位 唔知係咪尋日勸退 啲人驚到走哂

Ching你覺得呢科同social development比 邊個好啲

係咪淨係得francis 勸 定係其他lecture都係咁

1.LCH1105 中文 B10 想換B11
2.SHDH2048 中史 B02C 想換B01A/B

SHDH2046 music B01B換 201A/B/C
SHDH2201 中家 B04C換 B04A
BHMH2108 BLaw B01C換B01A/B
薄酬

唔知 仲未上Jodie堂

想問下midterm同exam考咩

Jodie都有勸
B or below 就drop

[member]compulsory/member]

終於轉到
Add Drop God

SHDH 1017 Intro to psy 有冇人肯放 B01A
感謝

成功轉到stat 多謝adddrop god

1105 中傳 B04 -> B07
2113 Financial Management B03A -> B03B
2031 Statistics B01C -> B01B

Add drop god 求換中家

有B02B!
Tg @ian12345678

想問下 stat拉唔拉curve 拉嘅話係班入面拉定點

1016 IT B03C求轉202C/D
有意留tg

Sociology of Culture難唔難讀？

終於reg到janice

203A?

Music B01B 想轉 B01C/D plz

SHDH2051 pos psy B01A >B03B

LCH1109 lelts B03>B02

求Stat B01 等陣lecture嘅 teams link

1105 Eva Peng 求評

數科 唔拉curve

Add droo god

留TG

求value B02D 轉 201C，202A/B, B01C/D
有意留tg

可以自修了

有無人會drop生死觀？想add

求評 SHDH2196 sociology of culture

Tourism b06a想轉b06b

咁係咪真係要買書
佢講到唔買唔得